賣bigbang黃牛飛既垃圾

呢獲你地仲唔仆街，跳樓都唔惦
抵9你地死

其實都係賺少左 應該唔會蝕